連登最多就係以偏概全

部份港女貪錢 = 所有女人都係雞

部份警察打人、穿櫃桶底 = 所有警察都係黑警、狗

打拼音用淘寶 = 中國人 = 一定係蝗

咁樣真係好咩

希望大家可唔可以放低偏見，唔好憑咁表面嘅性別、職業就去judge一個人

To make 連登 a better place

哦

混淆視聽

話全部女人都係雞的確係以偏概全

但黑警同蝗蟲一隻都太多 根本唔應該有

部分00後玩逗音，睇中国野=全部00後都係蝗，係低端人口，乜春都要屌00後

但而家好多人覺得係 所有警察 = 黑警

部分連登仔以偏概全等於連登最多以偏概全

將人區分為90後、00後
然後互相批鬥、互屌，亦係連登成日見嘅問題

好撚大愛呀

部分連登仔=所有連登仔

連登部分以概偏全= 連登最多就係以概偏全

手快打錯

除咗黑警外,都十分認同

警察要服從上級命令 無論幾傷天害理都要做
咁嘅情況下只要上級係黑警 下屬都唔會清白
而明顯依家警隊上級就係政治工具

如果有個警察會企出嚟違抗上級下達嘅政治指令
我第一個尊敬佢

如果唔係嘅 當差同做狗有咩分別

但睇留言同正評，你會發現做得警察就係黑警、全部女人都係雞呢種留言唔係佔少數

但係你睇新聞,你會發現係雞嘅女人同黑警真係唔係少數
個進輯係完美fit

好仔唔當差
唔一定全部差佬都係黑警
但做得差佬都唔會有獨立思想

完美演繹

恕我第一句不能認同你

做得警察當然要服從命令，但傷天害理嘅事作為一個有道德嘅人係咩時候都唔可以做

唔知你有無聽過納粹戰敗後，係紐倫堡軍事法庭發生嘅故事。當時負責行刑處決猶太人嘅納粹士兵被審判，佢自辯：「自己只是奉行上級的命令行事，是依照當時所頒佈的法律」所以堅稱自己無錯，但審判嘅法官就話：「作為士兵你的確要服從上級嘅命令，但你有射失嘅選擇」，結果納粹士兵依然被判有罪

面對不公義嘅事情係要反抗，唔可以用上頭嘅命令作為藉口，所以我唔相信所有警察都只會淪為政治工具

但而家係話「全部女人都係雞」wor
剛剛先見到個post話有中一學生已經咁講...
咁樣未來真係唔係好事

唔好意思囉

有中一生咁講等於連登最多以偏概全

有呢種唸法已經好好

不過我相信警察都係人，放工後都有家人、朋友，話佢無獨立思想都係假

我想講嘅係，連登作為一個主流討論區平台，其實都有一定影響力，希望大家唔好再咁講姐

我話連登最多以偏概全，我自己都有問題，各位唔好意思

連登係主流討論區
對舊會員嚟講，無咗班‘正常人’嘅連登先係連登

好多所謂嘅記者都會黎連登抄post

對於年青人黎講，我覺得連登絕對算係主流討論區

正常人係咩意思？

連登中學雞為主 已走火入魔 大家返高登啦

一班懶係以為自己觀念正確嘅人
依度同舊登不嬲都係小眾討論區
如果連我地都要‘正常’地討論，恐怕再冇論壇可以發表小眾意見想法了

照法官嘅講法去做，個士兵唔會被軍事法庭判有罪，但係更大機會係一早比納粹德軍處決。

如果大家係真心相信「全部女人都係雞」，咁我都無話可說

無話你要認同
但係係咪要唔俾人講？
依家就係一堆會員認為有人留言唔正常就負評之後唔出聲，唔知上論壇做乜
好容易就幾百/千負評
次次都係咁你仲上唔上依度？
明明人地講緊嘅不過係小眾意見
依家殺人放火，姦淫擄掠？
一日解唔開小眾意見人的心結
佢地嘅思想一直都會係咁
只係佢地唔上依度唔出聲
如果你係想佢地摺埋，咁自私咁見死不緊
請你唔好企係你依家塊偽道德高地上面指責人
你冇咁嘅資格

眼前有兩個選擇
一係殺人一係死
咁仲叫唔叫有真正的選擇權

有1個黑警打人
然後幾萬個警察集會支持佢
唔同的警察公會又支持佢
咁我可唔可以話大部分警察都係黑警？

屌你老母

咁樣講兩下你就信 我都無話可說啦屌你老母臭閪

偽中立持平比偏激言論更為可怕

秒

同意。
覺得連登入面，好多都係在批判思考，對錯是非有自己一把尺，而通常把尺離普世價值唔遠（普遍為對或錯之標準）。只有小部分人係比較激進同判別能力較低，而呢班人最熱衷於係連登發表意見，先塑造到今時今日連登既面貌。

樓主加油，一齊多啲發表意見。

To make 連登 a better place, together!

我覺得唔算有選擇權

當事情走向極端，我相信人類既選擇都會趨向極端。當然人在絕境，身不由己係好正常。
一直覺得人生存，最勁既能力就係適應。
但既然唔係係呢啲環境，點解又會以呢啲思考既模式？
抑或係大家覺得生活係香港已經係絕境？

港獨只佔連登小數
連登有成18萬個會員
唔應該將連登同港獨掛勾

多謝你

我信咩？
btw講粗口好型，對於討論好有幫助

其實好多理性會員唔會下下出聲姐

Good 你唔相信 我相信 解釋完啦

有邊一個警察反抗過？ 例子？

你選擇唔殺平民，唔一定會死，你可能會被革職、坐監、等候軍事審判

但你選擇殺人，只會有一個結果

我唔知，但我唔知係咪代表無呢？

上連登勿太認真
我明你啊不過

都可能係嘅..
但大家唔出聲，而偏激、唔理性嘅言論又不斷係連登出現，只會令更多會員心淡離開呢度
唔想咁

你講可能，咁若果納粹德軍無戰敗，殺人嗰個唔單止無懲罰，重可能升職/有特權。

如果當時已經有先例
違抗上級命令唔殺人就會被處死呢？

我稱呼警察為黑警/狗唔係因為我認為每一位警員都係黑警/真係狗
呢種認呼係用嚟表達我對香港嘅警隊嘅整體強烈不信任同鄙視
而呢種感覺點解會形成我諗唔洗多講
上面解釋過

我唔知你平日係咪會研究哂每一個個別例子先會得出整體感覺
但係我唔係

我第一個回覆已經講咗
警察有執法權有武器架
濫用嘅情況一次已經太多
黑警一個已經太多

「樓主係中國人」依句唔係以偏概全掛

我點解要幫你討論呀
你已經假定左講 所有女人都係雞 既人全部都真心覺得所有女人都係雞

傳聞六四事年發生的時候
搵A軍隊殺平民
然後搵B軍隊嚇A軍隊 如果A軍隊唔殺平民就會被殺
再搵C軍隊嚇B軍隊 如果唔殺A軍隊就會被殺
如此類推仲有defg軍隊
最終A軍隊屠殺平民
當住以上發生的事係真先
他日中共倒台應唔應該追究A軍隊
如果要追究的話
你會判佢地接受咩刑罰？
監禁x年 終生監禁 死刑 酷刑 或者其他刑罰都可以

Hidden assumption well play

無錯呀，但屠殺平民本身都係傷天害理嘛

講到底都係個人選擇
如果唔殺就要死，咁可能我都會自私咁服從命令
不過戰後審判嘅後果就無得走

我明你意思
作為紀律部隊，一個黑警確實會影響成個警隊嘅影象
我都無補充

唔係呀，so？

咁唔通每一個留言我都問：「你真係咁覺得？你真係信？」咩
如果你唔係入黎討論，咁你又入黎做咩？

我聽番黎關於六四嘅版本：A軍隊唔願意屠殺平民，所以上頭調派左另一隊外省嘅B軍隊入城屠殺，A軍隊甚至有士兵違抗Stand down嘅命令，加入學生市民陣營，做成兵打兵嘅局面，所以先會係屠城現場搵到士兵嘅屍體，但就被中共屈成係暴民殺嘅
不過anyway，答返你個問題，我覺得都要追究，唔洗死刑，但一定要監禁N年，是乎佢係屠城嘅參與程度
你點睇？

你拎番個好警察出黎比大家睇吓
咪完爆連登仔囉
唔好得個9up先得架

連登仔咁講又得
中一生咁講又唔得
你又知個中一生真心定假膠?
連登仔都係得個講字姐
你估個中一生又會覺得佢老母係雞?

總之記住連登仔講ge同現實唔符合就得啦

唔知呢單算唔算
「王喜當差勇救半昏迷同袍」

不過好耐之前嘅事了
其實王喜係唔需要入火場救人，因為消防已經黎緊，何況佢又無裝備，不過佢救人心切先再入番火場

搵好警察已經慘到要搬89年嘅事出黎講

認真撚最多 9up幾句都當真

我無話連登仔可以任講bor
其實有言論自由，你鍾意講咩我阻唔到你
不過我對於大家人云亦云
不斷重覆咁講「全部女人都係雞」唔係好事姐

唔好意思，因為呢單深印象